Islam {
    (Frontend, version mobile)
}


Azret {
    Page de creation de compte, connexion (Frontend, version mobile)
    Page des Blogs (Backend, Frontend, mobile)
    Page des favories
    Backend
}


Les pages du project:
    
    Page principal (Islam)
    Page views (à l'intérieur du jeux, le jeu en lui même) (Islam)
    Page paiement (Islam)
    Page categorie (Islam)
    Page favori (Islam)

    Page des jeux (Azret) X
    Page des blogs (Azret) X
    Page d'authentification (connexion, creation de compte) (Azret) X
    Page paniers (Azret) X



Comment nommer les fichiers:

    Nom du fichier (game_page.html)
    Nom du css (game_page_style.css)

Comment nommer les variables (class)

<header>
    .top__header__box
    .mid__header__box
    .bot__header__box
</header>


30/10 : terminer la page principal, terminer la page de creation de compte,

31/10 : terminer la page views, terminer la page de connexion et creation de compte

1/10 : terminer les pages paiment, categori, favori

2/10 : commencer le backend

3/10 : terminer le project

Le Mettre Sur un serveur google